剃鬚位變黑

用剃鬚刀既巴打，我最近發覺自己剃鬚果d位既皮膚好似愈黎愈黑 搞到好似剃唔乾淨咁
點算好

用鬚後水la

我每次剃完都有用呀，係咪呢排我用開d剃刀，$20蚊6枝

有冇剃損？

冇血，咁算唔算損

關唔關剃得大力事

搵下有冇美白鬚後水，搵到話我知我都想要